生女叫佩詩 生仔叫咩名好

我個朋友岩岩發現有左龍鳳胎
個女諗住中文名叫佩詩
英文名叫Pussy

個仔應該改咩名好？

叫迪奇 英文名叫Dick

漢名叫巨龍
洋名叫Dragon

遍那斯

佩詩...... 我ex

佩仲

老豆係咪叫Arsene Wenger ?

能讓

佩A

艱詩

鑫勁

佩男

Pussy

叫迪生 英文名叫Dickson

佩劍

陽鉅

恒大

阿強

片力士

拂邁

拂邁 佩詩

肥屍
ZomCie

叫親偑詩都係臭閪

大屌

Ex 叫佩詩，好撚大食

筆是
PenIs

佩夫淫

叫撈波

佩春

佩仔

女叫g，男叫dragon

雷詩

老斯
律斯
飛機斯
會計斯
死斯
喪斯

不外乎呢啲

佩斯

你老尾

識個fd叫佩施 係隻上門雞 跟手搵左個傻仔埋單

佩恩

鏟草

佩詩 好難聽！

叫碧迪
英文叫 Big Dick

penis

培時

佩種

叫布達

彭詩
Penis

好似識得

彬鄒

佩服

雅詩
Ass

男既叫 佩恩 pain

培根
Paygun

佩廖

塞卡

佩巴

叫基龍
gay dragon

返工經理個名

鈣C

國基 洋名：Cocky

梳, 冇人想知

你咁想生女
如果不幸生仔就叫佢叉燒

雲佩詩

布達

佩卡西

思達

狗強 DOGSTRONG

姓咩呀
姓楊就叫炬祥啦

或者叫振強囉
滿足下pussy嘛

樓主姓雲？

洛賓